【武漢肺炎神預言】劉伯溫先生救劫碑文

原來"閱po不轉發會受詛咒"係劉伯溫發明

四川更比漢中苦……？

轉發可保平安

推po 比多d 人見到 = 保平安

難過七月初一十三
咁咪有排搞

原來果陣就有呢啲野

四川可能會有地震

鳩估

Push

諗起以前小學雞收到咀咒信
要抄十份再傳俾十個人